可唔可以唔好咁憎我…

你可唔可以唔好咁憎我？
我知，係我對你唔住
一直以來，我都冇放低過你
我好後悔嗰日嘅決定…
點解要失去咗先識珍惜你…
等比人屌

人係咁嫁啦 係犯賤嫁啦 你擁有嘅時候就唔識珍惜 覺得乜都係理所當然 好喇 人哋頂唔順攰啦要走啦 你先識後悔 先識上嚟叫春

識咗冇耐，熟得好快。短短2個月多啲就…唉…

點解放唔低
不捨？後悔？突然無咗個人陪唔慣？

心淡

後悔。內疚感同自責感。基本上我一個人都會諗返起同佢呢短短兩三個月嘅一點一滴，諗諗下就喊…

你？點解？

相信你應該都有搵返佢 不過你都feel到佢憎你 放過人啦 佢依家對你得返恨

佢恨我都好啲...
mean我話我打我都好。佢好似見唔到我咁，直接無視…